［集思廣益］點解唔做返七區集會？

一黎港鐵無可能封咁多條線
二黎好多都係住果頭走都走到
三黎狗方無可能區區派畜龍

推

好提議

我覺得十一就應該七區集會
你守到會展守唔到咁多支國旗
一定好撚震撼

好支持...我覺得咁耐以黎805真係最震撼最有效 尤其依家黨鐵成日封

同意

805果日係玩到啲狗訓低哂

805個日真係好顛，黃大仙手足直情打到防暴縮返入警署

果日屯門直頭係冇狗 佢地完全唔夠警力守咁多區

7區集會，3000警力，連埋封路支援，上場可能得2000，連布袋都set唔到，守得一邊

strong post 好似8.5 七區

個日班黑警放曬兵去金鐘，驚大家去中聯辦，其他區就無支援

形勢有D唔同左
805當日冇乜點封鐵,出入轉場較易,果時亦都冇咁多popo

而家已經封定鐵等我地出入麻煩,無咁易聚到咁多人....亦都多左好多popo係各區戒備(武警混左入黎)

咪去返自己區集會，洗鬼靠港鐵咩，佢封晒咁多區？係就好呀，七區堵路，全港癱瘓！

幫手推 please

七區？十八區玩撚死佢地啦屌！

大家係返自己區
唔洗搭車出入

Pish
個地方要揀得好
上次大埔打到好辛苦

Push

七區集會唔應該再針對狗屋
佢地真係涼住冷氣射9你

黨鐵 狗舍 福建幫 黑社會

讚成七區 如果少左交通上既顧慮 大家唔會咁擔心